"Nou, meneer Holmes, toen ik terug kwam van mijn onderdak en vond weinig genoeg in de kast, en twee of drie wissels op tafel ligt, begon ik mij af te vragen of ik niet had gedaan bijzonder dwaas.
Immers, als deze mensen had vreemde fads en verwachte gehoorzaamheid op de meest buitengewone aangelegenheden, waren ze tenminste bereid is te betalen voor hun excentriciteit.
Zeer weinig gouvernantes in England are getting 100 pond per jaar.
Daarnaast, wat was mijn haar voor mij?
Veel mensen zijn verbeterd door het draagt korte en misschien moet ik tot het nummer.
De volgende dag was ik geneigd te denken dat ik een fout hadden gemaakt en door de dag nadat ik was er zeker van.
Ik had bijna overwonnen mijn trots voor zover om terug te gaan naar het bureau en vraagt of de plaats nog open was toen ik deze brief heeft ontvangen van de heer zelf.
Ik heb het hier en ik zal het u voorlezen: "'Het koperen Beeches, dichtbij Winchester.
"'DOOR MISS HUNTER:--Miss Stoper is zo vriendelijk geweest mij uw adres en schrijf ik vanaf hier aan u willen vragen of u eens over nagedacht uw beslissing.
Mijn vrouw is het erg belangrijk dat je komen zou, want zij heeft veel aangetrokken door mijn beschrijving van u. Wij zijn bereid om 30 euro per kwartaal of 120 pond per jaar, zodat de vergoeding voor eventuele overlast die onze hypes kunnen veroorzaken.
